我好撚想知聽日點撚樣返工

樓下周圍唔係反車就塌樹
成條路都封晒行路過
唔通行返公司

真係似喪屍電影d廢墟場景咁

宜家我行定岀去等搭頭班車
吾想同人迫。。。

我等陣準備換衫行返去公司 聽日應該9點前準時

貨車反轉左

我都打好晒呔準備出發

政府係唔會理新界架，落狗屎都係黃雨....
杏花村冇事，即係全香港冇事

老闆：返唔到係你嘅責任

間公司有冇人情味，聽日就一清二楚

屋企樓下三條行車線單程路三义路
成個工業樓成座樓嘅棚架塞住左兩條路 啲車行到掉頭走，根本過唔到

依家仲邊有人情味依樣野架

老細：唔好同我講塞車，唔識預早少少出門？

老細：唔係我迫你，只係你應承左個客先

公司係請你返黎搵錢, 唔係請你返黎執樹

老細：唔識自己搬返正架車

真係愈諗愈唔明
第一 之前啲和8號風球會唔會有人去做清潔? 都係等落波先清潔啦?
但點解宜家都仲係8號要人出去維修清潔?
咁反智

第二 住新界既 冇車 真係諗唔到點返工?

第三 宜家條街仲有唔同潛在危險 真係要搵命駁返工?

住附近 聽日先算

東鐵聽日都唔知開唔開添呀
睇黎真係要行返工

真係要竹青蜒 or 随意門

我踩緊單車呀

西鐵壞 巴士停 點返

腥港係福地 班港豬好努力搵方法返工

香港廢老老闆文化，要有人準時坐喺位唔理你係咪扮工，就代表搵到錢做到野，所以香港先會係世界上出名長工時